周圍貼街招宣傳有冇得諗?

想做就去做，依家遍地開花，無大台，唔洗下下等人指示。
可以既搵熟悉既朋友一齊做，一人睇水，一個貼。
記住，保護好自己就得。順便記得唔好增加清潔工人Workload啊。

加油
天佑香港

推